鰂魚涌新威園停車場一問

請教一下各位，
1. 新威園個停車場易唔易泊?
2. 星期六日多唔多位?
3. 時租幾錢?
4. 如果個邊冇哂位，有冇咩其他停車場好介紹?

因為黎近星期六日應該會去個邊，所以想問定資料等自己熟習D，感謝各位！

新威園我就唔太清楚，記得好似係無時租
如果係對面惠安苑我都知道一d嘅，有時租，唔難泊

電話: +852 6496 2177
時租 每小時
星期一至六(公眾假期除外) $24
星期日及公眾假期 $22
全日任泊
星期一至六(公眾假期除外) $160
星期日及公眾假期 $110

parking個入口係橫街裡面

好易泊

附近月租咩價位？

惠安苑B1扭上平台位小心簽名，仲有出船塢里部閘機要隊到架車勁前先拍到卡

泊得惠安苑不如泊柏惠苑啦

南豐底層都3200 上面隨時3500

匯豪峰日泊啦

康怡平過3200
不過首先要住上康 如果唔係行到仆街

似係康景班友租到附近貴哂 聽講康景好少位

我租緊南豐 平過3000

咁不如泊富窿中心，啲位大過龍床

如果近鰂魚涌公園泊柏克大廈（即係大昌行中心）

惠安園室內車位$2800

明明車位呢啲嘢唔應該咁貴

btw巴打咩車？莫非係掃把？

上兩個月去fd到泊過
好似around 20-25左右一個鐘
有日泊封頂價好似

我用google map佢水我係太古坊入
個到好似工程封左
東行英皇道過左太古坊左轉
西行太古城近OIE 都入到去

地下樓底高但有啲窄較full
樓上三層好多吉位普通樓底

平既話行十分鐘左右北角政府合署8$好似

惠安好似好撚細

垃圾jazz咋

底層爛鳩Camry路過

用黎返工代步 再加租賣車算

根本養唔撚起 遲啲返香港都係玩26算

26幾個同事炒車好大獲唔敢玩

惠安苑d 位窄到仆街

新威園大把位, 唔full, 有時租

睇彩數啦